木耳先會買AirPods Pro聽歌

有線唔好講 用無線緊ge價位 大把選擇 Anker Jabra Sennheiser
AirPods買來聽歌真係好on9

咁木嘴呢？

AirPods唔係買嚟傾電話&同附近嘅人分享音樂咩？都唔係主打聽歌

MTR 見到D木耳 戴住AirPods聽歌 仲要好enjoy緊
真係笑出來

你點feel到人地好enjoy

d音質 500$ 都唔值

成身搖到 好似high野緊 洗撚feel咩 望都望到啦

屌你當 XF-1000XM3 死架

不過 Airpod 係木耳專用呢點無容置疑

sony真係3代想買 次次都係接收太垃圾

唔係用黎聽，係用黎睇

都係貪方便姐 出街聽歌
以前我都係玩IEM

啱呀 ching

有時聽聽下會斷左下

不過我平時用 iem 聽歌冇所謂啦

木耳咪木耳咁又點
唔識欣賞就係唔識欣賞啦
正如你對住抽象派嘅畫唔識欣賞咪算，完

影大頭啦

都喺買返個大耳牛好

無錯, 音質同無左條線, 我揀無線.

情況完全同用大機影相定用電話影相一樣.

想問吓用Sennheiser IE800s聽Apple Music音質嘅歌會唔會好聽啲？

有咩所謂，enjoy就好

幾千蚊嘅耳機就咪諸多計較
本身買iPhone就已經係追牌子，咁買埋個同廠貴少少嘅耳機有咩問題

吹得會唔會有D大?

下個post
木耳先會買藍芽耳機聽歌

經測試 airpod 音質 同原廠線 幾乎無撚分別
木耳真係好可憐 表示同情

anker好似大陸野黎
想平又要真藍芽推薦美帝jlab

以前返工都會袋住黑磚IEM聽歌，而家都貪方便用air pod pro 就算，有一排懶到連歌都唔聽

無圖我話你屎忽識聽歌都得啦

木耳先幸福，傻仔

唔好講廢話啦 無聽過點分呀
接受現實啦 木耳撚

基本上 木耳完全可以歸類為聽力殘障

我多錢中意買 你吹咩傻仔

藍芽野求方便多過求音質啦，要靚聲留係屋企聽喇叭享受好過啦

其實最好笑係airpod 會漏音 搭𨋢企喺條友格離會聽到佢聽緊咩歌 有時聽到佢聽老土MK歌 好老尷

冇買但人地送 我都唔想架 咪將就用住先囉

你唔出街過來笑鳩我 咪攬住個鍵盤

利申WH-1000XM3無斷過

木耳其實都係一種福氣。我就唔係木耳但又冇金耳咁厭尖, 呢種係咪叫銅耳？

呢個真 出街通常廢事煩

你痴架？ Jabra用黎聽歌？ 你弱聽？ 利伸：65T active, 75T都有. 好撚垃圾

係馬路見到 渣架爛鬼日本車 仲要好enjoy
真係笑出來

你咁諗既 可能我隻uerm係你眼中都係木耳先會用啦

哇樓主見解好獨特，好有型啊

true wireless熱乜撚

話時話有無人AIR POD PRO講電話/錄音收得好差
成日講電話D人好似聽唔到咁(試過熄抗躁都一樣)

木耳？食得架

wl 呀 ching
not wh

我果完全冇問題

人生要幾可悲先會拎依啲野黎打飛機

聽到人地聽baby shark

木耳！
口感細滑、有嚼勁，是人們熟知的養生食物，用它炒蛋、炒肉、燉鍋，都別有一番風味。黑木耳被稱為「身體的清道夫」，它不僅有清理腸道的作用，也有助於減少血管中的膽固醇和血栓。然而在食用黑木耳時，也有一些需要注意的禁忌。

木耳是一種食用菌，分黑木耳和白木耳兩種，二者成分相似。一般來說，黑木耳用於做菜，而量少價高的白木耳則為補品，所以又名銀耳。黑木耳則又稱雲耳、木耳。野生的木耳通常生長在死去的樹幹上。

木耳入胃經、大腸經，它的補益能力可與雞肉媲美，所以也有樹雞之名。中國人食用和藥用木耳甚早，在2000多年前，木耳就被收錄在最早的中醫藥著作《神農本草經》裡，稱之「益氣，不飢，輕身，強志」。中醫認為，黑木耳有補氣血、益腸胃、活血、潤燥、通順的作用。

生活態度

玩完金磚加64 都係bt 耳機方便唔係成日想拎嚿嘢出街

樓主家下抬hi fi ？！

以前都會成身線又耳擴
而家趕時間方便點都係無線

係屋企先enjoy啦

係咪呢隻木耳啊好爽㗎喎

啲人買apple 牙刷頭 係為掉咗都可以用尋找搵返⋯
不過我個人都唔鍾意用apple耳機，音質好差。

屋企有個試音室專用嚟聽歌 豬耳先會戴耳機

聽唔出個fd屋企套幾十萬嘅speaker同我係深水埗買幾蚊條啲垃圾耳機有乜分別
木耳都係一種幸福

木耳幾好食

雖然無圖 講真就係見到有先有哩個post
前2日尖咀mtr 等車個陣 隔離有個mk 好7大聲聽kpop 係緊擺 屌你望一望 airpod pro

聽過backstreet boys everyboby

500 蚊係淘寶應該講緊 10 單元圈鐵
本身佢值在個noise cancellation超班
而家update自廢武功

早幾次個 update 之後未斷過

第一次試聽，當堂嚇一跳，根本係垃圾

幾十蚊享有人地幾十萬嘅體驗，真係人生贏家
申：2k mon以上我都唔識分

唔覺拎黎聽歌有咩問題 夠方便 細細盒拎出街
用緊wf1000xm3
駁iphone好廢
個免提好似虧虧地咁
拎住粒野隊到埋個口先收到
有時會斷斷下 有時又連唔到bugbug地
雖然無用過airpods pro但我覺得airpods應該會好d

幾十蚊同幾十萬都分唔到似係聽覺有問題，唔係木耳咁簡單。

好彩我雲耳

睇開144p av

純講音質, 果隻3.5插頭既apple in ear音質同隻airpodPro差得遠唔遠?

用得AP邊會求音質 求放便而已
利申：用緊APPR

可悲? 係街邊見到 斷手斷腳d殘疾乞衣 都會表示可憐同情啦
你望到會覺得自己有手有腳 拿來打飛機? 高人一等？你有無良知？

其實藍芽耳機 有咩係音質好好？
介紹黎聽下

用緊airpod pro
音質真係一般 算接受到啦
但方便同連接性真係最好
同埋舒適性都真係唔錯

其實有acc我就覺得可接受
申：木耳

錢太多唔知洗係邊呀嘛 梳囉

木耳可以慳返好多錢

音響窮三代啊...

你唔俾人地真係high左野架？

你同打籃球啲裝備撚有咩分別

diu第一個quote 寫xf

diu ar

大汗撚買唔起

真，airpod水準既音質已經夠

痴線
又唔係貴
邊個得閒同你出街欣賞音樂
真係靚嘢梗係喺屋企坐定定聽

出街用嚟講
AirPod 又細又方便
同iPhone 一set 過
邊個得閒搞咁多嘢

你聽歌定聽耳機

你都知到airpod出街聽歌緊on9行為
拿來粗用講電話就得 多謝支持哩個point

有無唔係made in China 又唔係千千聲嘅耳機推介
搵好耐都搵唔到

出街聽歌本身就on9
話知你個耳筒曉飛
你理解有啲偏差

i dun care who u r

其實有乜好講, 唔通成屋shure 要話佢知咩, 錢響我度, 我鐘意點買都得, 無錢就要揀, 有錢咪樣樣都買來試下, 同and/ios 撚分黨分派一樣, 錢作怪

比你金耳又點，咪又係聽歌

利申 返工用airpods pro聽white/pink noise做嘢，好好聲

直頭係
請推其他牌子

電話聽歌用無線仲想討論音質死撚開啦

airpod 漏音先係最on9

講真，動鐵耳機成個市場俾無線耳機食左8-9成
咁憤世嫉俗，大家明既

秒

樓主完全駁唔到

咁唔係木耳，係咪應該要抬住部膽機出街？

屋村仔樓主

出街聽老實講講乜春野音質
咪又係搭巴士共共下

利申 前耳機撚

低端ge人身攻擊 只會顯得木耳撚 更加on9

所以我都好可憐你過得咁可悲

你條柒頭學人講人身攻擊

聽歌最緊要enjoy
就算用十蚊隻嘅耳機 enjoy咪得囉
用咩耳機嚟define木唔木耳 樓主你都幾撚On9

多謝你無謂ge可憐 我過得很好 多謝關心 木耳撚

本身追求唔同 我諗買得apple野 本身想要嘅就係方便同美觀 正如上面咁講係聽靚聲本身就唔會考慮到airpod /pro
所以冇話好唔好同值唔值 睇你追求咩姐 等於波鞋都可以買到好貴 咁唔通又話唔值？
只可以話apple幾識得捉大眾心理 (簡單/方便/名牌)
質料叫做ok就得 都大把人買

無人話要好聽, 係方便同唔斷線咋嘛on9仔

油耳撚表示唔想舊耳膠插咁入

你仲on9木耳撚 你講到十蚊 同 2k 一樣音質 緊7多選擇 你錢多選2k 仲聽得好過癮 唔係木耳係咩？

多謝支持

你啱 就如你講 無可否應 易用 牌子 好睇 連線快 通話清晰 係優點來
不過拿來聽歌 仲要聽得好high就堅on9

覺得有air pods 好威呀嘛
得on9仔先會用啲咁嘅錢買垃圾黎聽
呢個價位大把好過佢嘅選擇
不服來辯，ifanboi

講電話啲電去得好快

木耳先好，慳返唔少

認同樓主 金耳表示平時唔包戲院場都要book間studio先可以聽到歌

喺街聽歌 方便 降噪 穩定 >>>>> 音質
要音質就唔會用wireless 要音質就唔喺街用電話聽

兩頭唔到岸以為自己好有品味睇死樓豬係嗰啲戴住shure 啲公廁215以為自己好撚勁嘅弱智仔

講得好，知道調音垃圾都堆個頭落去
唔係木耳同on9係咩
咁你同我講
I got money in my hand that I really like to blow
我吹你唔漲

PS 動圈都有質地分架ching
唔只調音㗎

其實首歌high 你個人就會high架啦 究竟你係聽歌定係插耳機唔播歌？ 唔知笑人用AirPod 做咩

如果攻擊我 可以另到你聽力殘障有所改善的話 我願意出一分力 歡迎

原来你淨係識215

講吓自己聽開咩咁把炮先啦
想知有咩 又方便又穩定又降噪又好聲又細過airpods
一皮我都照屌呀

舉一個例子 = 淨係識一隻
兒登仔logic到底差到咩地步

btw 係 來 呀 支那狗

打錯字sor
但我真係唔係支那狗
PS 出街冇player真係唔聽歌
其實入黎係想知啲人用airpod係咩心態

想知點先打錯到殘體

就係聽過唔夠30秒就除咗

問Google粵拼輸入

super 4

成班弱智攞返藍芽耳機黎笑airpods
要音質正常緊係用返有線
無線耳機第一樣野緊係要穩定先再有下文嫁啦

多咗喇

講到全部無線得airpod穩定
啱出冊呀 上google啦

買左AirPod pro後
部黑磚 m9 好耐冇帶出街用

用airpods都比人批鬥

啱呀 利申用緊德國inear七千蚊一個耳機

你估聽歌真係為聽歌咩
只係想逃避一下社會既雜音
只係想有屬於自己既私人時間

方便 》 已經重要過所有野
一擺落隻耳就聽得

木耳咪好囉, 好易滿足, 唔需要晒幾千蚊買無謂野

見到Sennheiser笑左出黎

其實用咩耳機都要比人批鬥真係痴撚線
我買AirPod pro嘅原因只係
我對其他brand嘅tw耳機唔熟
而apple咩產品都有品質保證唔怕會中伏
就係咁簡單

聽歌個身搖 投入聽又有咩問題

Jabra 𠴱隻唔係for 運動用咩 大於就咁聽歌

你65T冇鯊魚旗點做運動唔跌😂 香港太嘈,喺出面連講電話對方都好難聽到

200 個airpods 持有者留下負評

其實好唔好聽冇所謂 都係你聽 你中意就得
但漏聲真係on99

200 拿airpods來聽歌ge木耳撚留下負評

聽舊歌有咩問題

都係$2000姐
咁執著做咩

方便姐，講電話又清，是但啦，又唔係貴

好撚酸

用iphone又想noise cancelling 又成日講電話嘅仲有咩選擇反正出到街咁嘈都聽唔到細節位

利申：iphone+airpods pro用家，平時想認真聽歌會用返se846+銀線+zx507

邊忽講到得AIRPODS先穩定呀?
你唔識睇字定點?
搵野屌過主啦

擴音機

木嘴會上連登笑人用AirPod

垃圾post 拉

成班傻西

出街又amp 又cm入耳又乜乜乜, 拎住幾廿舊野行街

上車左搞右搞, 搞得黎都搭完程車

走去洗幾皮 (甚至十幾皮) 出街聽歌, 學人講 quality, 不如正正式式, 舒舒服服係屋企整間房聽啦

每次見到d 人整條麻繩咁撚粗嘅耳機線, 真係心諗 "錢有無咁易呃呀"

有次搭lift 有條友用airpod聽歌 漏音漏得極清楚 真係痴撚線

你望下你自己講咩先啦 ching 無線耳機第一樣野要穩定先有下文 你姐係話其他唔撚穩定姐 同埋宜家講緊音質wo 大佬

出街用電話聽歌學人講音質

樓豬最識聽歌最有生活品味
你都係想我咁講姐

樓主 答撚到未呀
用咩sepc出街聽歌呀

樓豬好撚有要求架
唔識咪撚嘈

我諗無人會為音質而買airpods

無線耳機第一樣野要穩定先有下文 你姐係話其他唔撚穩定姐
呢句係你講,自己幻想出黎渣啵
唔好靠老屈,你有思覺失調定有妄想?
搵野屌想出位唔係咁既

幻想？緊你講哩句係咩意思 廢話來？

用緊w80 加籃牙線

我咪就係話藍芽耳機羌要係講穩定囉
我邊忽有講話其他唔穩定?
再者我留言俾樓主屌柒佢講音質唔講穩定
你搵野出黎鳩屌係到博咩出位姐?

我隊左草聽歌又同你講咩

無知真可怕
apple 有講過佢地有曬技術出鑑聽級別airpod
不過唔會咁做
因為怕你係街陶醉音樂, 易出意外

我咪就係話藍芽耳機就要係講穩定囉
我邊忽有講話其他唔穩定?
再者我留言俾樓主屌柒佢講音質唔講穩定
你搵野出黎鳩屌係到博咩出位姐?

淘戈你老母臭閪

樓豬思考咗一日都未踱到點覆你呢句

原來聽歌咁易出意外
拿拿臨拆咗屋企部車套Harman Kardon落黎先

踱乜鳩 我完全贊成 拎來聽歌根本on9

真心問 Bose qc30係咪廢？我覺得同airpod差唔多聲咋喎

Airpod不嬲都係垃圾嚟

Reply錯左人自膠我係想quote #13

用緊。冇理廢唔廢。掛頸連盒都唔洗袋。最方便。好過袋到啲西褲左一舊右一舊。

我都鐘意用 坐飛機坐巴士聽真係好話AirPod 不過係靜嘅環境我鐘意AirPod多啲 想問下係咪木耳唔洗哂錢買貴耳機姐

除左airpods 有無唔係入耳式 入耳帶到好痛

真

咁得閒留意人地用乜鳩earphone

自從用airpod之後，隻535無再拎過出黎....

咁識聽？

樓主唔會理你呢啲留言
根本大把audiophile都貪方便用AirPods Pro

Aviot 唔錯

木耳食得架

咁巴打 falcon同n6 pro 點揀？

用得無線耳機仲想要音質真係笑撚死唔笑死?
耳放DAC乜撚都冇學人講音質
唔好再FF自己好撚有品味啦
用得無線耳機 穩定connection先係最重要

Jabra 65T表示
朋友：你呢對咩黎嫁
我：助聽器黎嫁

喂 撚樣 答啦碌柒 唔撚敢答？

定係用緊an機鳩插3.5咋？

左右耳機
同條女喺車睇Netflix 幾好用

單邊嗰陣唔開 anc is ok
反正單邊開anc都冇用

垃圾樓主屈鳩幻想完我之後又唔敢駁
不如真係講咁多野，介紹下邊對藍芽耳機又穩定又好聲又方便先啦

睇你budget同要求啫
成日講電話/用iphone 又有其他apple product就一定airpods嘅

Sony Sennheiner Jabra 都用過
聽講Sony update完穩定咗 又update密咗
Sennheiner 感覺上detail出啲
Jabra 收音幾好 平啲

講音質就唔好用藍芽啦最少都買個player + 好少少嘅3.5mm啦

sor lor
btw airpods pro其實有冇漏聲 自己用係唔會知

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

只有叉緊電或者懶得拎dac聽歌先會用airpod試過比fd話我仲用有線on99

想像力

用有線又唔on9嘅人人要求唔同

但係樓主呢種on9 自以為高人一等就on9咗啲

樓主已經算好 拎住AirPod 以為高人一等嗰啲仲on9

屌，係咪我黎

所以我唔明個垃圾樓主屌乜
airpods係人都知音質廢
特登開個post似出黎引戰多過交流

藍牙耳機講電話冇一隻夠佢好

屌，未get到以為真係一人一隻

Jaybird 幾好
利申半木耳

大家咁話啦

傻西iOS 13有得兩對AirPods 同時連一部電話

好撚毒
你同對方都活係自己個世界
今次真係五十步笑百步

耳塞同耳罩比？

d女上又木耳，下又黑木耳先係最慘

耳罩?
You sure?

可能人地無屋企呢

又係無聊post

真 識聽一定係托住部hifi出街

我下對想試下 ATH-CKR7TW

啱我之前都係google先知GN係乜公司

xf定wf

今日又有傻西木耳撚 戴住漏音airpod 係mtr 播kpop 你老母 stop啦！

真

掩耳盜鈴 你的自由建立在別人痛苦 自己行出來柒 點醒你渣 漏音airpod木耳撚

xf同wf都分唔出咪走出黎貼link懶醒啦

冇H1 chip講咩都假

其他耳機其實都好穩定 緊多無線耳機選擇 係要選airpod d垃圾音質 你都聽到hihi緊 姐係木耳撚啦

btw 我無講過唔好買airpod but 拎出街播d 垃圾kpop 漏音到10米都聽撚到 音質又差 你老母 影響到其他人
你開降噪聽唔到渣 成班笑9緊你

所有無線耳機音質都係垃圾

我咪屌緊你聽歌要音質用返有線啦戇鳩
無線點好都有個極限

你隻耳一定係金耳啦
最撚威啦，俾D又穩定又好音質又方便既藍芽耳機出黎先屌啦

sad but true

你條On9 十鳩幾個鐘喇 仲未講到自己戴咩？

笑人木耳 但唔敢畀人知自己對耳幾勁呀？

唔好覆其他人 答撚咗先啦

ifun 唔知air pods 係咪會成日斷線?
想幫娘娘買，但唔知係咪只可以揀airpods

申利iphone+airpod 用家（當然聽歌絕對唔會用）都不得不提三叔 送個粒豆 （免費）除咗無主動降噪功能之外 （不過降完仲高分過airpod pro）其他全部都拋airpod pro 十條街 當然ios都有很多選擇 同埋唔係話越貴越好聲 都要啱你feel先係好耳機
自己落場試聽最好

小學雞 定點 洗唔洗話你我今日穿乜孖煙通
緊人係唔覆你 都知乜料 你對我興致勃勃
but我對你完全唔感興趣

所以話呢 一講牌子肯定會俾人話打手

無錯，木耳先最幸福，少少錢就可以滿足，對音質有要求分分鐘使幾萬先叫ok

利申：U12 ADEL+Sony WM1A mod先叫做滿意咋

sennheiser聲最靚，但電力得3粒幾鐘，但一般都夠用。

無去周圍試聽現時新出 true wireless 跟風買airpod來聽歌 緊樣ge你覆此post完全無意義
音質 通話 降噪 電量 無比較無傷害
去試吧 打開你木耳之門 你會發現新世界
此post已完 不會再覆

用Airpods 貪方便姐

講黎講去都係得AIRPODS,咁有無好介紹呀?
講極都無實例出黎
你自己都知AIRPODS唔係拎黎聽歌
咁屌人木耳有咩用意?為屌而屌?

方便

三叔果隻邊忽又方便又穩定?
係咁好大賣左十年啦

補充左佢
三叔果隻都吹奏
又做唔到音質方便穩定三大元素
咪又係廢(係佢角度出發)

真係好方便，可對話先係重點

唔通我屋企用adam a5x 聽歌又要話你知咩

笑撚死 用***粒震蛋就自我感覺良好到咁

得罪講句 ***粒野正正就係兩頭唔撚到岸嘅最佳例子

講true wireless
穩定 收音 multi device 比唔上 airpods
音質 解碼比唔上 sennheiner sony
講anc ? sor 你冇

莫講話拎有線出嚟比用電話推公廁215都好聲過你粒震蛋豆

*** 請埋啲咁低質嘅打手呀？唔係咁都出到糧啩

開po條弱智佢完美突顯你地粒震蛋豆嘅缺點wor

我都有嗰粒豆（免費換）除左design真係幾靚之外. 音質重差過Jabra 點都比apple屌打. 乜人先講得出Samsung buds好過airpod

講撚到人地幾咁木耳串鳩人講音質
最後都係向穩定方便跪地咁用AIRPODS

on9

***粒震蛋可以好過插3.5?

潮流興囉，你估真係聽個音質咩

岩呀 木耳要批鬥

你都識講啱feel最緊要啦 人地覺得AirPods 啱feel咪用囉 你估個個聽歌都追求音質咩

Btw人地用咩關你撚事

樓主好波
傻仔先用airpod
真正識聽 係要播出嚟聽

Royal級留名

雖然用得無線藍芽耳機都預左唔睇音質，但apple戈隻又真係冇進步過

用緊sony戈隻

利申有用player聽歌，耳機係萌音17，不過呢2年真係少聽咗。

用AirPods之後上pro真係返唔到轉頭，最緊要係方便，個袋又細同輕咗，case又多選擇，又唔洗set，一囉出嚟就用得。

講聲當然同有線比差，唔洗比都知，但apple，由iPod 到in ear耳機調音都係清水無乜音染，有一路聽開都知，所以無乜好嘈。

流音AirPods經過2代之後有pro，都叫做解決咗呢個問題。

見你講到咁兇狠仲以為你聽開三單元以上玩家, 原來拎啲咁既野去踩人, 比啲骨氣作都作自己有se/ie 系列啦

差啲比佢嚇死, 仲以為佢用開過萬耳筒, 原來都係用啲咁既野

樓豬三星粒震蛋都話好真係笑撚死
證明人既質素，咩人開咩POST

講個例子 成班傻仔打晒飛機緊 講音質 三叔免費豆屌打 airpod pro
無需懷疑 其他更加唔洗講
傻西先買airpod來聽歌 木耳撚們 你哥哥我都有 airpod pro so？好威？
粗用講電話就得
日日都係mtr 大大聽到kpop 仲以為地鐵廣告
你老母望一望 原來係airpod pro
stop 啦！ 你唔煩我都厭

G持樓主

利申：屋企用HE1 出街用ERLKöNIG

不得不提三叔 送個粒豆 （免費）除咗無主動降噪功能之外 （不過降完仲高分過airpod pro）其他全部都拋airpod pro 十條街

自己講完無主動降燥，又拎對自慰豆既音質黎打飛機咪玩啦，拎粒自慰豆黎J音質

airpod pro updata 完 原本好地地降噪都廢咗一半你唔係聽唔出呀 同埋你聽過免費豆未 ？開咗降噪比較下先出聲啦
你得個鍵盤打字 無意思

都講左藍芽耳機係穩定方便行先，
升級降燥廢一向大把人屌啦，so?
你拎住隻自慰豆黎打隻本身垃圾音質既airpods黎打飛機，唔知邊個斷章取義先呢
垃圾免費豆上面咪有人用緊答你囉，唔敢覆呀？你咪又鍵戰

airpod 講緊柒咗 除咗連iphone快 0delay 然後呢？
冇然後 就係普通 更加唔好講拿來聽歌 音質差 漏音
隔住個車廂都聽到呀 真on9

講到尾又係想講音質同漏音
買得airpods都係用iphone多
夠穩定方便清晰通話已經收貨啦
俾你音質好疾機delay有撚用咩

做到airpods咁全面先講啦 成日笑音質 小至whatsapps錄音 大至開會都係用緊AirPods 穩定 全面 先係賣點

隔住個車廂都聽到

吹到呢垃圾樓豬

我唔覺得 其他藍芽有幾唔方便 本人普通打工仔 唔係咩月入100k連登仔 不過 開post幾個牌子耳機都有 又唔係貴 . airpod ？車尾燈都見唔到

最後講到咁威，唱到airpods咁垃圾又係用緊佢傻仔黎既

用緊就唔可以唱垃圾？你brand loyalty 都好重下wo

下，對我黎講只係有耳機功能既飾物黎

我係你就咁垃圾就換左佢啦
又要屌又要用，咁辛苦呀

推

係 成舊助聽器咁 仲以為自己好撚型

想買airpod pro依家walk in買唔買到？

好中 純粹買個牌子

出街最緊要係方便，返屋企會聽返套 HiFi

冇錢就唔好對耳機有要求

都係嗰句 搵隻收音好 穩定 慳電 細隻 有h1 chip 有anc 又音質好 我幾錢都買

airpods pro除咗音質就滿足哂一隻true wireless嘅要求

加上音質追求永遠都冇上限，如果用隻自慰豆就滿足，我諗你對耳都唔係好到邊

你隻濕鳩野 乜鳩都冇同我講幾撚勁幾撚勁？

周身刀冇把利嘅垃圾 我畀乞衣都唔撚用啦

多謝樓豬令我知道***專出垃圾

AirPod漏音正常啦 Pro我真係無聽過話漏音

粒豆 聽歌好過 垃圾 airpod 有乜問題 事實如此
仲有 我用緊anker 用 sennheiser airpod pro
btw覺得哩post個宗旨無問題 我無講過買airpod on9 睇你點用 my point就係airpod 漏音 音質差 連唯一個優點抗噪都gg 專登買來聽歌係傻仔行為（完）
你班木耳唔知係唔係接受到唔到自己聽覺殘障 係要人身攻擊我

同埋我用開apple 粒豆我屋企人 免費送仲好聲過airpod akg調音係唔同d

襯iPhone 咪好用囉
有挽開耳機
AirPods pro音質一般又未去到差
但係佢D功能的確係實用方面
一句講到尾
如果挽音質就咪撚貪方便
買機 買線
玩功能玩方便
AirPods pro 真係唔差 連macbook做嘢又方便

你撚知路人買嚟係咪淨係聽歌咩
用咁撚多都唔撚明啲人點解買airpods

一嚟就講買 airpods = 木耳 自己用啲唔係好幾多嘅野就自我感覺良好 仲要拎隻垃圾打飛機

仲有我唔會對引戰On9仔係人咁對待，btw就算聽障都好過你咁智障 更何況你智障仲要聽障係咁J啲垃圾

有冇人知1000價位
xround versa同Padmate PaMu Slide邊隻好？

就係有條傻西 mtr等車 戴住airpod 聽垃圾kpop 當街搖頭擺腦進入無人境界 有感而發 先有哩個post

追返post啦 一早講撚咗

聽歌聽得開心又關你撚事啦

淨係識上網叫春 我係你就即場掹佢airpods掟落路軌屌鳩佢用垃圾唔準聽得咁開心

不過你個弱智仔又唔敢 淨係敢拎住keyboard做引戰狗扮識野

有你呢種人真係好撚悲哀 現實冇朋友 冇人認同 上到網又畀人踢爆自己扮有料 又係冇人認同

我係你就匿返埋老母個西對住***粒震蛋打飛機喇

你仲慘啦 攻擊個緊ge人 表示同情

發覺連登d鍵盤撚 除咗講d廢話之外 真係無乜內容
可能讀得書少....

搏唔撚到？講嚟講去兩幅屁 搏唔到就叫人木耳 聽障

今次連點搏都唔識呀 點做打手 點做引戰狗呀 練吓自己邏輯 做吓功課先再出嚟搵食啦

今世生到咁撚慘又心理缺陷就積吓陰德啦 小心下世畜牲都冇得你做呀

唔好咁講自己啦 自嘲唔會幫到你自己㗎
唔好買咁多耳機 留啲錢去睇心理醫生啦

其實你屋企儲埋好多airpod 等出貨定點
你緊激動原因係？講中曬？

唔好另開話題啦 你又搏唔到

1. 點解會知人地係買嚟for聽歌 / 佢好注重音質
2. 點解人地聽得開心又關你事

幫你point out埋喇 答啦 幾時答呀唔好轉移焦點呀 對我冇撚用㗎

... 我自己就唔太講求音質 所以 揀咩都其實唔太關你事

你慘d
人地話你弱智都係講事實姐

直頭唔關條戇鳩事啦
懶係扮高尚係到笑人木耳姐嘛

1. 係唔係聽歌係佢自由 airpod聽歌音質好撚差 相信大家有共識 緊你仲要拿來聽歌 木耳哩樣野事實存在
2. 當街影響到其他人 既然你大大方方覺得無所謂 預咗人講緊 又關你事？

想搏嘴又搏唔到 淨係木耳聽障 airpods爛聲衰過自慰豆

十足啲冇自信毒撚 現實對人嘴瞄瞄 成日自己同自己講野 上到網就淨係識踩低其他人拎自豪感

諗起樓豬而家畀人搏到跪低 對住個moon嬲爆爆 搏命諗點搏先可以就覺得佢好可悲

1. 你買隻耳機會淨係聽歌/淨係聽電話？唔怪得你冇錢睇醫生買藥食

2. 佢聽得開心點影響到你 咪撚咁自我中心啦死毒撚 唔想面對人群就自己揸車 人地又唔撚係貼住係搖 佢fing吓頭 咪吓嘴 又阻到你咩呀 睇死你實係啲反社會人格嘅自閉仔又唔敢認

我建議你睇完醫生拎白卡 咁咪可以慳埋慳埋買多啲自我感覺良好嘅野打飛機囉

木耳好好食喎

1 . 隻耳機唔係聽歌講電話 我諗唔到有其他實質用途
2 . 佢都未出聲 你就緊激動 其實個個係咪你來...

如果係網上人身攻擊 可以抒發你現實不滿 其實我無所謂 不過建議你可以去同現實朋友慎下 再唔係搵社工 轉介心理治療 都係唔錯ge選擇

1.金耳既人貪屴便都會用AIRPODS應該又會俾你條戇鳩話木耳
2.係街影響人?你自己講野吹到話影響埋隔黎車箱邊個影響D

1.出到聲嘅耳機 你理撚得人點用啫 人地拎嚟當震蛋都唔撚關你事啦

2. 又轉移焦點 人地點侵犯影響到你呀 我激唔激動又關人地點影響你咩事呀唔好扮答咗啦

最尾嗰段 送返埋你自己啦 一日唔面對 總有日要面對㗎搵啲方法興趣建立現實中嘅自信啦，社會好現實㗎，唔會接受你呢種自我中心嘅人㗎

咪撚逼人一次又一次打破你嘅舒適圈啦我驚我撚鳩你 你會睇唔開自殺呀自閉仔

1 . 九唔搭八
2 . 影響到我 覺得你係on9
返工都七.八年 又唔覺得社會接受唔到我 咩人都有 其實係你接受唔到我姐

啫係乜都答唔撚到啦返工返到成十年都仲咁撚自我中心 建議你反省吓啦

上網笑鳩人唔會令你生活有改善㗎淨係會畀人當玩具咁撚㗎咋

自閉仔

大家緊話

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

靠笑人地用AirPods pro聽歌黎刷存在感真係好可悲

我就玩開CM耳機 幾千蚊入耳到兩萬幾嘅訂製耳機都有 但平時出街都係帶AirPods Pro 同其他無線入耳音質其實差唔遠
講一講番AirPods Pro嘅好處：
第一 比較輕唔會話個頭過重
第二 有消音同transparent簡 transparent做得好出色
第三 電量同差電都比較快
第四 音色其實唔錯 比b&o e8好 仲要冇斷線/收得唔好問題
第五 同iPhone做配對真係冇得輸
總結：值得入手

有咩好嘈 鐘意聽咪得囉

以前都沉迷過耳機一排
又買耳擴又配唔同線咁

但用過AirPods之後，嗰種方便完全贏過晒音質，返唔到轉頭，而家AirPods pro有埋降噪就更加冇得輸

幾多人提到論點出黎反駁樓豬只係識講音質笑人木耳

咁雲耳呢？

傾電話方便咪用AirPods pro
呀，學你咩毒撚冇得傾😂😂😂

個道理就同傻人有傻福一樣

關你撚事咩 我鐘意用呀

樓主日常生活一定冇人理佢,要咁樣係到刷存在感

方便
同埋講電話勁清楚
呢點其他無線都輸左

airpods 係買方便姐

乜AirPods Pro升左呢做Reference Monitor？！

d耳機撚真係好撚煩

返工用AirPods,出街用其他

不過佢個價係ok嘅，其他降噪都一樣啫

好柒喎

Reference Monitor???????????

Airpod Pro何德何能呀

唔係指外型，係同d人用名牌一樣，虛榮心

要靚聲就唔買兩粒true wireless仔啦 on9

用過人地個AirPods 錄音收得好差 完全聽唔到我講乜 但有線耳機就冇呢個問題 係我講得唔夠大聲定點

超正音質 不過要數缺點嘅話就係比其他重 我平時隻耳少少油佢就開始鬆 可能係我揀錯粒膠

咁咪無人同你爭貨買囉

一你可能真係唔夠大聲
二有線耳機個收音位都唔會喺隻耳度掛，通常胸前或頸，近咁多又直入都收得差過AirPods就收得皮啦...

你估個個唱K既都識唱歌咩
你知唔知五音不全

利申 玩音樂玩到木耳聽音準都準過你

係咪得AirPods or AirPods pro 先睇YouTube 嘈delay

共享耳機 漏聲漏到成個巴士上層都聽到

冇delay

＄2千我當2毫 2毫有咁好音質算唔錯

班"金耳"分分鐘連支bass 彈緊乜都聽唔出